一人遊首爾 求餐廳/野食推介

如題

本粥
橋村炸雞
新麻蒲
孔凌一隻雞

明洞全州拌飯
查爾斯紫菜包飯
自然別曲自助餐
土俗村人蔘雞湯、海鮮煎餅
Beans bins waffle